香港南部預料八號烈風或暴風信號會在今日日間大部份時間維持。

香港南部地區風勢較大。同時，浪卡正為華南沿岸帶來狂風驟雨。預料八號烈風或暴風信號會在今日日間大部份時間維持。

開心未

頂到兩點就夠架喇

預料八號烈風或暴風信號會在今日日間大部份時間維持。

3~4應該

跟手9點落波會點

其實風都冇啲...唔樂觀

唔會

有

頂到4點先唔洗返

岩先落街都有D風
未殺到黎啫

風呢